[偽善戀貓人士勿入]深圳食貓煲犯唔犯法？唔犯既話有邊間介紹？

趁夏天黎之前補一補先，天氣熱就燥

組團可留tg

介紹返貓肉咩味同邊間好食